[月經]一人一個你經歷過最離譜既射波理由

我先

有個同事話驚office會變病毒溫床
(office有幾個人感冒)
之後佢話要請1個星期假

咁佢有無醫生紙先？

同事老母話睇相佬算到佢今個月有劫

賓仔同事話冇帶locker鎖匙
但佢嗰鎖係數字鎖嚟
利申：飲食

返PT個陣同陣射波同個經理講要搵學校，但個日係平安夜-紅日

grad din第二日要休息
唔返

唔見左屋企鎖匙

無啦緊係 佢驚自己都中咋ma